[放鬆一下] 終於明點解當年韓農咁勇武？

因為韓農開口埋口：寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵衝

閱

成班都係聰聰仔

....haha

其實當年韓農好少出聲同叫口號，一路上用鼔聲開路